如何處理被催淚彈污染既地方?

先唔屌黑警濫權, 齋屌黑警亂放催淚彈既影響, 你有無去示威都有可能影響到

1. 在太古及葵芳站地鐵站內發射催淚彈
港鐵沒有即時封鎖被黑警發射催淚彈所污染的地鐵站處理, 港鐵只表示該站在短時間已清理, 翌日繼續開放地鐵站, 沒有交代如何清理, 催淚煙係化學物質, 唔係塵呀, 罔顧乘客健康, 仲要成班人連口罩都唔戴直行直過被催淚彈污染既地方? 港鐵連口罩都唔派同無提及講有催淚彈係站內爆開, 要義工在站外提醒同派發口罩做埋港鐵果份? 成個站個通風系統都有機會有催淚氣體, 站入面所有地方包括商舖都有機會有催淚氣體殘留, 你仲敢係站內商舖買野食買野飲? 以為無當面食催淚彈就無事? 咁多不知明氣體殘留對短期/長期人體健康影響無人知

2. 在街道上發射催淚彈
第二日大家如常返工經過催淚彈發射的街道, 有無諗過吸入殘留催淚氣體? 黑警射完催淚彈就算, 無諗過要點處理, 由得催淚氣體比風吹散就算? 散唔散大家都唔知, 商場/商廈抽風系統被催淚氣體污染左點算? 有無問過你地經過既商場/商廈有咩應對措拖去應付催淚氣體?

簡單黎講, 比催淚彈污染到地方(特別係食肆)基本上都可以唔洗去, 唔好以為唔去示威食彈就影響唔到你, 亂放催淚彈產生的殘留氣體對身體影響我唔知有幾大幾細, 可能大家以為射完散左就無事

push

認真唔知 有無咩化學博士教授出黎講下

記得當年話煲醋可以抗沙士
如果今次大家又以為煲醋可以深層清潔屋企
全民買醋落佢面

太古站事件翌晚有班太古街坊去太古站質問站長點清楚殘留氣體, 係到開POST希望大家關注一下, 又或者當你知道邊到放過催淚彈可以避一避或者問下商場/商廈管理層點去清理, 如果唔係大家就會繼續默默咁吸入殘留氣體

重建，

藍屍: 催淚彈是純天然成份，對人體無害

叫藍屍聞n淡先啦